求救 (代問)

AMD Phenom II X4 640
i5 2500
一樣4G Ram

邊部可以玩LOL 同 AVA